最考天資嘅運動-健美

點解個天可以咁唔公平，有啲人天生可以6舊腹肌，而我天生明顯嘅腹肌得4舊，粒乳頭仲要生到好低，幾乎唔係胸肌範圍入面，而家19歲，自問比大部份同齡人大隻，但係每次照鏡都好自卑，點解Chris Bumstead, Gerardo Gabriel啲線條可以咁靚。我明，真係去玩比賽嘅話唔會好關天生線條事，好似Jeremy都有四界冠軍，但係我都想可以除衫果陣好睇啲，啲唔玩健身嘅人(尤其女仔)唔會諗咁多，剩係會主觀咁覺得靚唔靚，有6舊腹肌就好正，有時寧願難啲練大隻到，但係可以有正常人嘅線條，唔會比人感覺咁怪。打咁多其實都係呻下，睇下有冇人都係咁，都知冇得改變，每次除衫照鏡都好想放棄，好想一覺瞓醒可以有番正常人咁嘅身體，但係又好中意呢樣運動，想繼續玩落去...

4舊好過1舊(肚腩)

中意左個女仔，佢男朋友係好瘦果啲人黎，但係佢又PO左張相，佢男朋友有6舊腹肌(好瘦又有果種)，搞到我覺得練幾大隻都冇用，都唔會夠佢好睇，即刻好想放棄

SORRY FOR 中文差

攞把刀切開舊腹肌

無記錯 阿諾都係4粒
Btw玩比賽 基因其實好重要

先天不足後天努力 就好似肥底瘦底咁 瘦底修身易上磅難 肥底上磅易修身難。小弟瘦底用左三個月時間先由50kg bulk到上65KG 個教練覺得我體脂太高叫我要修一修身兩個月先。目前修左三個星期 個人縮左少少。好唔開心

我都係呻下。樓豬只可以盡量發揮好自己身體而家有既野

on9 腹肌鬥多咩

乾身is ok la. 話之你有100舊腹肌

樓豬墮LIN

唔係為自己 純為左溝女既就算吧啦
你都識講D女唔識/唔會諗咁多啦
大把女鍾意排骨(方大同)>大隻啦 咁你點啊

你胸膊頭二頭操到突起哂就無人望你腹肌啦
btw 如果你覺得憑肌肉可以溝女，咁你真係膚淺得太緊要

係 但齊
我四粒 唔齊屌

落club un下女易啲

就算唔係為女，係健身室見到D師兄個個身型咁靚，都好SAD

我就係bulk到13X磅停撚咗突破唔到140磅，好似有個阻力咁

Arnold 都4舊喎

Btw,鐘意排骨腹肌既女身材都唔會好得去邊

我都唔想，就係中意左佢

練啦 咁多野賴

健美先生好似全部食藥

唔係想鬧交，但係我覺得肥底瘦底都仲可以舉努力去補救，可能會做唔到比賽第一，但係都可以練到好好睇，但係線條就點都冇得改變到

點4舊洗 睇下

咁你想點？重刷囉一係

健身我都會繼續玩，仲想玩到去比賽，但係今日睇到張相，有D SAD，想呻下姐

唔打野唔juice 咁本輸緊，玩黎都傻的嗎？
改名叫「打野比賽」仲好

點墮lin先 睇下

試下上網搵下平時食啲野既卡路里再大約咁計下目前一日食緊幾多卡路里同protein
卡路里要食多比平時多500卡路里 protein要食一磅乘以1.2-3 另外操野要操得夠甘
咁先會易啲build肌上磅 而唔係得體脂重量上升而肌肉量上升就佔得好少部份

肥底+4舊咁點算？

唔洗灰喎 你仲有類固醇架嘛

線條無得變真係笑左

夠高贏先5成人，加膊闊贏7成人，再加個腰幼贏9成人，最後加個細頭贏9成9人。

全部先天你控制唔到咁多，健身不嬲同自己比，同人比好無謂。

屌你老母連健身呢樣野都可以話係靠天資
建議樓豬唔好再健身 唔岩你玩
比起健身你更加需要健心

圖呢 醉愛健身先生

大把大隻都係得4舊 甚至唔對稱 但係邊有人成日睇到你個腹 你大隻嘅話出街著衫個個都知你大隻啦
同埋睇你點睇啦 你話去到比賽基因咪重要囉 正常人努力操做齊哂點都會大隻 特別係香港個個都唔勁 邊似籃球 排球果啲就真係易用身體分高下
如果你純粹係因為幾粒腹肌放棄你所謂鐘意嘅健身 你都唔係好鐘意姐

你講咁多做咩？你成日話自己呢樣唔得果樣唔得又話個lin點 你呢d靚仔見唔少 成日覺得係因為自己天資低做得唔好 其實根本自己首先就操得唔掂 你肌肉量夠體脂低 你玩出來點都係有番咗上下 唔好同我講天資 以你呢一個態度 好難練到咩出來 食做好未 訓夠？ 操既量同方式又岩唔岩你自己 你做到你既極限先講先怨啦 唔好d傻仔咁食多兩塊肉 食多兩隻蛋咁 你bulk都唔bulk 想有幾大舊？

屌你老母做gym真係會令到人變gay
你條撚樣話就話鍾意女人 其實言語之間已經唔覺意透露左你成日𥄫仔既事實

成班講左去健身健美

樓主都無話要比賽 佢操黎為溝女架乍

大隻仲想點
骨架細個d
點練都唔夠普通骨架既橫厚

伸利人地手碗係我1.2倍起碼

最基本既野都未做好

如果你肯努力放三年時間食真食操訓教都做得好嚴 你唔變到大隻就假啦

樓主加密出張相嚟睇下

腹肌嘅形狀同大細加數量都係嚟自老豆老母，呢啲無得怨

要做嘅係盡量做好自己，做靚啲個比例

利申：competitive bodybuilder

就係呢d 靚仔成日入場求其舉下二頭推下胸就以為自己好努力

睇下你玩咩會姐，舊會基本唔落得野，新會，新新會，m program 仼落唔嬲

佢講到自己好鐘意 最撚七就係咁以為自己好努力

我唔係比藉口自己唔做呀，係係唔做GYM GE人眼中，好似練極都唔會夠果D6舊腹肌GE人好睇

其實操唔大真係老生常談

3個因素

操：program 有無轉過
食：protein 食得夠唔夠，kcal 食得足唔足
訓：抖得夠唔夠

基本上做足好難會大唔到
除非有其他特别因素

ching natural/enhanced?

你練到arnold咁人地會唔會話你廢 你做左先講啦 如果你係咁撚多懷疑 證明你都唔係好撚鐘意健身姐

我都唔係話操唔大，我有做，都有進步緊，完左DSE之後半年都增到廿磅，唔係增肥，係真係大隻左，朋友都同我咁講

而家仲多咗個wnbf 玩，又係唔落得野

nice 成日問咁多 做好曬基本野 仲係沒進步先講啦 師兄好波

我都講左唔會放棄，會KEEP住做，係有時會有D SAD，因為天生線條唔好睇

可唔可以教下點加密，連登新手，2018DSE

你都係差在個腹 你修得夠乾 你唔係上台根本沒咩影響

我都唔明你有乜好怨，腹肌4舊又點？你全身個比例做得靚基本就好好睇，你估個個人都有ulisses 啲腹肌咩？無我咪唔使玩？屌你都on99

健身個個人條件都唔一樣 如果個個一玩就勁 咁做來做咩？ 就係有缺點先更加要去追 唔係好似你而家咁得個怨字

大佬，你走去自卑到要比較一個瘦佬，
仲話唔夠人好睇，咁你練黎做咩呀，
比d自信自己啦

次次呢d post有老屎忽說教口吻點點點
「你都操唔夠」「操多幾年先啦垃圾」「根本無心操」
根本成個香港健身風氣就係咁 總之我一定要叻過你勁過你有心操過你

難聽嘅說話永遠都最真實

我仲慘天生骨架窄

岩

得個4舊咪撚學人做gym啦

與其怨天尤人，不如做好自己啦

你要知道無人完美

就係見得太多呢種靚仔成日亂咁來 又要9唔搭8先想屌醒佢

巴打 小弟都係全身骨架細窄 慘過死

其實我真係唔係太差，唔好係咁踩我，180CM80KG，bodyfat12%，係一直都因為腹肌胸肌冇咁好睇而有D SAD，再加上張相先想開個PO呻下

Jeremy potvin 一樣4舊，一樣型到仆街，mr o men physique 長期頭10

師兄你19歲就係咁呻女，未免只係健身無健到心同腦

「屌醒佢」 我就係要呢d！

練多啲膊同背 希望睇落橫啲

你估條女真係純粹因爲你d腹肌鍾意人咩
樣呢
性格呢
你講d野已經反映出你份人好膚淺好撚幼稚

12你係係邊度量 19歲咁既成績好巴閉架啦

比我簡腰幼緊要過幾多粒腹肌

JOIN左PHYSICAL免費一年健身，申請果陣有INBODY check

諗起張圖 咩當你發覺練好到大隻但個樣都係咁醜溝唔到女

屌你個標題咁撚唔到乜撚嘢叫做最考天資

講到好似真係有考驗咁樣

明明就係一生出嚟係咁就係咁就好似你個樣咁

就好似去選選美香港先生香港小姐根本個樣靚就係天生

健美可以喺運動

但健美比賽根本就唔算一個運動

運動比賽就應該係競技一啲大家可以改變到嘅嘢

但你個比賽骨架佔咁重要嘅成分
所以若果你話見你係運動你不如話見你係藝術算啦

係藝術作品比賽咁樣仲好因為咁鬼主觀

果d inbody 唔洗理架啦 打開個google睇圖照下鏡知幾多心中有數架啦 果d inbody好流

嗰部機都好起碼好過你上網買check body fat嗰啲

人哋嗰部嘢都唔平㗎貴嘢嚟㗎

認真比張圖大家睇睇先有討論空間

check 過部部機都唔同根本 去醫院做掃描 唔係點都唔會準根本 你自己bodyfat幾多其實望下鏡都知啦

無人叫你比賽前先行cycle 架麻。D人之前已經行左幾個，到比賽前幾個月停，咁本check 唔到。

仲有而家已經有新既steroid 係現行既test 測唔到的，咁本唔落野贏唔到。完！

師兄幾高?

天生骨架同肌肉量都較低，亦都屬於食極唔肥既人。明你諗緊咩。付出既時間同努力係人兩陪先有同樣成果。長期落來都好撚頹下

倍

師兄識啲野喎

就憑“食極唔肥”呢幾個字已經知咩事

除非巴打你真係萬中無一咁 成功突破到能量守恆
咁我諗巴打唔應該再浪費時間喺健身上
地球發展同人類和平就靠巴打你喇

有無咩比賽FOR 新手推介下?
25歲 操左兩年 想試下玩

啱, 或者嫌肌肉一嚿嚿好核突嗰啲都係
利申: 絲打

好瘦有個種唔係叫有
係叫瘦
諗起都覺得柒

平收 教你操有冇得諗

好想睇相
好想見識下

有人可以八舊但自己得六舊

樓主180
80kg
唔算你講個d

我隻手碗都好細，次次見到啲前臂粗嘅ching 都好自悲

照鏡望下你個樣啦

體操點睇, 骨架身體柔軟度, 後天改變唔到

好那好笑太串

一年操到咁，又唔錯啵，想睇圖
無圖好難討論落去

梗係得
你睇下大陸個d點訓練
唔得都變得

不如將健美比賽改名做溝女比賽？最大隻嗰個可以溝最好既女？
成熟啲啦哥哥仔，健身應該同以前既自己比較，你身型有進步到咪ok，人人先天條件唔同邊有得比
你健身之餘都健下心啦，溝女靠內在㗎

利申無鳩，唔睇身材揀仔

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

唔識野好奇問下
咁主要係有咩事

170

食極唔肥只限青春期
人到中坑，極易肥到豬咁

藉口撚 翻屋企啦屌

有男朋友就咪搞人啦

圖?

佢以為自己食極唔肥，實際只係食唔夠

唔做尖踩唔洗搞咁多野
打多陣機、食多啖雪糕唔好

係咁架啦
你闊膊舉2下已經好睇過
我窄膊大隻佬

健身嚟嚟去去都係食操休息，唔係叫你食好啲就係操多啲咖啦，唔通真係做多兩下掌上壓就變Arnold咩？有時真係屌都費事，不過點都會有一兩個認真想幫人咪會教下你。

樓主講健美跟住話羨慕mk仔瘦到有八舊腹肌，我除左叫佢操多啲都唔知點覆好。

有冇相先?
四粒真係好罕見
唔夠乾身睇唔到下腹嗰兩嚿咋?
btw四舊都可以好靚

四粒好罕見咩? Arnold Schwarzenegger都係得四粒

係啊，你見除左Arnold 仲有邊個

如果你真係咁介意人地睇法，
係香港你想玩落去都幾難。
如果你真係好中意呢樣運動，
咁就要學下點樣唔好理人地點睇，
特別係香港。
因為就算你既腹又又大隻，
講緊真係大隻啲啲，
唔係排骨瘦撚個種「大隻」
你一樣會比人話核突，話你一舊舊。
所以如果你真係中意呢樣運動，
要預左冇乜人會認同你，
同埋要預左有好多唔好聽既說話，
自己諗清楚承唔承受到呢種壓力

我諗佢唔係太理解健美呢樣運動

個班揀過晒

咁想睇圖其實可以search下Jeremy buendia。我就係好似佢未乾身嘅時候咁

Post啦屌jb經過咁多次bulk cut,鬼知你講邊種咩

反而多肥婆鐘意大隻仔

膊闊, 腰幼, 細頭
不過矮+胸形天生唔靚

屌，個腹似Jeremy咁你仲想點?

個個人體格唔同, 你食量可能同其他人差唔多, 但唔會食唔肥, 只係要比其他人食得更多

好想要cbum咁

依加街市買餸咩，似Jeremy咁靚已經好好

冇圖點討論 係女都唔揀你

人地做到一百分
你估你做唔做到七十分
比你做佢地一樣訓練量
你估你仲會唔會去做

有冇話要揀咩黎食
見到有人講好奇想問下

純粹增磅既話冇話揀咩黎食
input> output就肥架啦

。。。
睇黎人類和平可以靠我啦

但都好多毒L中意身材好既女

我腹肌直頭歪埋一邊 好柒 冇得救 好自卑

所以無刻意增肌肉，主要訓練爆發力.引體依家做到39下

身形靚點練都好睇就梗
但你知道自己練完會好睇過以前咪得

師兄你喪架wo
幾多kg
點練

65-68kg
訓練節奏同均速，唔好俾佢停

ching可唔可以講下你prep控制水嗰啲係點？
你幾時load sodium 幾時load水 幾時甩晒佢？

仆街我估自己17% 佢check到6%無可能

所以咪有班中學生話果部機點點點以為自己真係體脂好低 成日話我check到自己體脂8咁樣

根本就係選美運乜撚嘢凍動呀

咁算你梗係講求 天賜

同埋唔好用個考字

根本就冇考驗， 你生成咁就係咁

大陸個d舉重隊
一年都唔知整殘幾多人膝頭、大陣
一個省代表，後面有幾多人永久傷殘，幾多人因為唔夠柔軟踢左出隊，你q知咩